鼻頭酒米應唔應該擠？

屌那媽好撚煩
擠到個鼻紅鳩哂都擠唔到

用鼻貼

千祈唔撚好

除非你想變樣衰

白頭就擠到 酒米唔得的

用果酸

去美容院搞啦 自己搞一陣愈搞愈衰 點都要比D美容雞賺下架啦

我都唔想 嗰個位次次都要擠架 夠熟就可以拑出黎
次次整完出黎隔一年又會喺同一個位標瘡->謝->變酒米
今係我太心急 以為夠熟

唉你啱